仆街 做完份B1 先知最高得4

我以為B1,2只係篇文唔同

屌呀sir又無睇我地B1 ,2有咩分別

上網睇先知最高拎4

咁就跌左條5仔

下，唔係B1+B2兩份都要做晒咩

咪係 唔係做咩比咁耐時間你